有無人已經覺得自己會成世都係單身

已經認清楚自己只係一個平庸平凡既人
畢竟自己學歷唔高 家境唔好 樣同身高都無

好啦你地可能會話 啱嫁啦 唔好拍拖唔好結婚生仔
驚累左下一代

不過點都有一份憧憬
但往往都要向現實低頭
就係因為太平凡 異性對你唔會有無任何感覺 只會永遠當你係好人一個

一諗到自己搵唔到比到人鐘意嘅理由
負能量就出哂黎
可能結果係注定單身
但而家真係好唔想接受

幫推

無自信
無錢無才華無父幹
有時真係唔知啲mk仔點解咁好自信

就因為咁唔想主動去識人
廢事害人害己啦

我相信更多人係已經 經歷過好重既情傷

已經無能力愛另一個人

所以打算一世單身 無謂害人

唔識同女仔溝通又怕羞

岩啊 費事累人啦
自己bang埋一邊自己揾自己食咪幾好

人地睇我好似好多仔埋身
但實際都呃蝦條同攝時間
揾個認真發展都冇

D人以為我眼角高
其實係我唔想累人

唔好咁悲觀啦
世界上始終有一個人係適合你嘅
你只需要搵佢出來

最近先叫做真正放低左個暗戀對象
成個過程知道自己會係咩料子

無期待就唔會失望

明白
下次搵個好啲嘅女仔囉

每次拍拖覺得對方對自己太好 然後就講分手
前兩日又散咗 已經第4個
我都係唔好再害人

未試過點知唔得 你老豆老母都係咁捱你出嚟！ 同我精神啲！唔俾唔開心！

點搵啊

唉
講講下都灰咗
事關我都覺得好q難搵

硬係預唔到岩既一個

女性朋友都冇個，更唔好話要搵女朋友
仲要搵個適合既人，咪玩啦
已經疊埋心水打成世飛機

我都覺得我會係未來幾年都單身,
之前有幾個女仔同我表白 我都冇接受到.
唔想同人開始,覺得同人一齊就要負起某d既責任.

連人都唔想識

更何況溝女意味人際關係嘅變動，又要介紹畀家人之類，本來已經唔想理嘅人際關係越嚟越麻煩

而且溝女係責任同時間金錢嘅付出
感覺上如果高中都未拍過拖，就會開始習慣單身

啱啊

唔係啊嘛

個女仔幾好架
不過佢眼尾都唔會望我一眼囉
直到佢有仔 我個人先真正放低佢

感覺上太一般無才華無魅力真係整定我 單身
我地鐘意人 骨子裹一定有一個理由
所以要女仔鐘意自己 都要佢地有個理由